去到樽頸位，癬家會點突破

如題
好想進步 好想勁啲

生癬係長手尾d
RIP

乜野癬家